覺唔覺食平價餐廳都彈既人好ON9？

自己有錢就唔洗食呢啲大快活大家樂M記啦 比得果幾十蚊食一餐又要彈人地服務差做得慢野食難食 當正自己食家咁 你唔講我仲以為你食緊幾百幾千蚊一餐 又要平又要服務好又要野食好食 你搵撚埋我果份

啲人覺得服務唔好唔收錢仲好

咩都有兩面
平就拎正牌唔俾屌
有讚有彈 好正常